[不服來辯] 事實證明NB>Nike

被視為下季NBA狀元大熱門的美國籃球新星Zion Williamson，周三上陣NCAA大學籃球賽事，但所穿的Nike籃球鞋在開賽後僅33秒便突然裂開， Zion Williamson失重心跌倒，更弄傷膝蓋無法繼續比賽。

再望吓New Balance

Catgirl統治力>oneal

高跟鞋> Nike

今鋪真係駁唔到
印仔今次撐你